點解成日都想打丁

認真一問，點解一冇野做就會特別想打丁（唔係指平時日日都好得閒唔做野，係忙完有時間抖下都會想打丁），又老老豆豆講句，男人一日丁真係等閒事，有啲女人會覺得好誇張，但我識好多人都每日一丁，點解會咁想打丁，男人個腦咩構造到成日想打丁
利申：戒左丁，三日已經好想打

因為你係男人

我都係

因為你都係男人

點解，求問

一日一丁
好想介但控制唔到

唔打唔安樂

心癮黎姐施主
戒唔戒到都係一念之差
依個世界咁多誘惑
Ig雞 OL黑絲 學生妹 廣告model一街都係
要有少少修為先可以唔受外相迷惑

你試下睇完A片然後落街做運動
試多幾次就介到

召喚蕭巴

我都係 上上下網見到丁圖就想打丁
一日一丁係基本

有時一日打兩三次

但平時都唔係對住呢啲打丁，都係對住啲av女優，呢啲覺得靚囉，但冇咩邊幾個會真係有沖動攞碌鳩出黎打，av女優除曬就話有啲性趣

同樓主一樣 戒唔到

通常深夜時份先睇，呢幾日冇睇都好想打

因為你冇女

真係好基本一日一丁，有時早晚一丁，準時個食藥

睇情況啦，壓力大果排真係會

每日一丁好正常

唔關事，有女都係會日日都想打丁，但唔會想日日屌條女
（btw俊邊撚到俊啊)

已戒三日

你太得閑，冇野做自然想打

就係平時睇得多依D影響左潛意識令到自己一靜落黎既時候就想打J
想戒J必須要由戒意淫開始

點解男人會成日都意淫想打J想屌西?
或者係因為我地都被基因入面program左去做依樣野
去繁殖 去自我毀滅
不過咁並唔代表係不可克服

有時有野做做完或者休息日就想打

我都一日一丁

想知多啲，但想屌西同打丁既意慾都幾強勁，每日都會想

係囉好正常，唔明點女人覺得誇張

唔知你打完J有無聖人模式
次次聖人模式既時候都覺得好後悔做乜自己會做埋D咁既野
之後同自己講話無下次
點知下一日出街見到靚女又起心癮望多兩望
返到屋企一坐低就想打J
跟住又後悔 ...

以下係取自一篇以前係舊登睇過既痴線文啟發左我對戒丁既念頭

是咁的, 先講下我打J的輪回:

Day 1 : 啱啱打完J, 進入聖人模式, 痛心疾首, 萬諗俱灰, 視一切美女如無物, 行係街上好似全世界得我一個人。。。 回家閉關，好多感悟, 寫好多嘢, 立好多誓, 覺得我已經脫胎換骨, 世間情愛已和我無關!

Day 2 : 閉關未到24小時，好悶，出街行下，hmmmm, 個世界好清新！諗返前两日的自己，對著虛幻的AV打J，係咪傻ga? 啲妹妹仔咁純情你就做埋咁核突的嘢？

Day 3 : 不知不覺間染塵著相。

Day 4 : 不知不覺間染更多塵著更多相。

Day 5 : 不知不覺間染更多塵著更多相，見到靚女一定望多两眼。

Day 6 : 上高登放松下先。。。 有個AV post, 猶豫３秒，click入去。。。玩完！當晚又J !

J完，又進入聖人模式, 如是者，己有超過10年啦

識寫字未

點講呢聖人模式會有，會覺得曬左啲時間，但唔會話以後唔再打丁，最多打少啲。但你巴打有冇試過幾忙都想打丁，係求其出左就算

上年先學識打J
基本上係街上或工作環境係完全冇打丁衝動
但一係屋企對住電腦就即刻有衝勁想丁

日日打唔會覺得好傷咩

每日一丁，唔丁個日就好似唔正常咁

大腦多靶安上癮

两你老母
松你老母
唔撚識打字就咪撚上網啦
咁撚鐘意用支那文返支那forum啦

打丁要學架咩 巴打幾歲

問呢個問題通常都係絲打
你指咩傷先？腎虧？

岩呀，唔丁就好似冇做daily mission 咁

大佬高抬貴手 我copy過黎架乍
唔好意思

屌你講到以前小學雞年代做每日一篇咁

早起每日一篇出現前已經每日一丁

我一壓力大就會想打丁
考試個排唔打唔安落

壓力大特別想打丁

梗係有試過
好似你講咁唔打唔安樂
試過忍唔住係公司打丁就知道自己已經太嚴重
同埋年紀大少少回復得慢會開始感覺到打丁既分別
個人會比較呆滯轉數會慢左好遲鈍
做野唔暢順
雙目無神就最明顯
於是就決定戒丁睇下係咪真係咁有影響
計計下宜家都差唔多3個月
感覺好實在 幾好feel

一日一丁有益定有害
兩面都有人引用理據去講
永遠都無結論

好難戒

有D人身體強壯既就頂得住覺得無問題仲可以發洩到不知幾好
有D虛弱些少就既明顯出哂問題要戒丁

計我話都係要自己親身驗證過至知
始終每個人身體狀況都好難講

都係果句
覺得唔妥既可以試下戒
話唔定有意想不到既作用
覺得無問題既 恭喜你 你生活好完滿身體好好 打丁影響唔到你

所以我親身試更

本身已經無神sad

我試更，不過純粹好想知點解人會咁想打丁

打丁會令男士脫髮、雙目無神、記憶力低、講嘢細聲。唔係話要完全戒，但一日一丁太頻密喇巴打。

成功嘅人唔會成日打丁。打丁就好似吸毒咁。

而家啲香港男仔仲細膽過女仔，又細力過女仔，又瘦過女仔，又冇主見過女仔，dse成績又差過女仔，就係打j所致。

科學D黎講可以話係行為feedback既一種
人類既下一步行為某程度上係由上次既feedback去推動
打丁 -> 覺得好爽 -> (增強左下次想打丁既念頭) -> 打丁既概率高左 -> 繼續打丁/仲打得多左

講遠D
都可以話係基因驅使我地去咁做
至於點解就好視乎你既人生哲學宗教信仰
我自己就覺得打丁係一種加速耗盡生命力去成就下一代既行為
有D生物 產完一次卵就會死 唔知有無關係?
佛學有樣野叫著相
即係比外間既野迷惑誘惑左咁解
簡單D講
有淫念/打丁/起貪念等等就係因為你比D外在既野迷惑左

希望解答到你

3日？！ 大拿拿3日喎

講真 我係靠日日打丁先攞滅罪之星
好多少女因為我打左丁所以幸免於難

樓主 為左香港治安同女性生命安全著想
我勸你最好快啲出火 如果唔係我驚你有排坐

好偶然咁學識

因為無女

一見條白滑大腳就想打
係咪已經無得救了

一日未死都仲有得救
下定決心既話戒一年都話咁易
意識到自己有問題係解決問題既關鍵

上網好多誘惑
好難自制

樓主我好明你感受，我以前都一日一丁，
有時一日三丁都會，一打就七年，
以前精力好都冇咩問題，
但上年開始打到記憶力衰退，
最嚴重既時期連一個鐘前既事都唔記得晒，
跟住成日想訓教，一日訓十二個鐘都唔夠，
打打下十足十道友咁，
見到暴露少少既女圖都打，
直到同女友搞嘢嗰陣發現好難扯起，
而且點屌都冇感覺就知出咗事。

依家我戒咗一個月，一想打丁就去跑步，
跑到冇晒力先停，開頭會成日心思思想打，
唔打一排就流晒鼻水，十足十啲道友有毒吸咁。
戒咗一個月條丁開始有好轉，
不過始終打咗七年，點都唔會復原得晒，
但至少依家易扯咗，敏感度都恢復返少少。

所以我奉勸大家都係早戒為妙。

之前分完手之後嗰個星期打咗至少三十次飛機
之前一個月都冇過

利伸，print條女張相出嚟射落去

我我都差唔多一日一丁
好想停但條撚控制左我

我宜家冇事冇痛都係一日一丁
試過三日唔打
硬到係咁流D前列腺液出黎

訓醒又係勁硬
扯到係咁流汁

試過有一排病左
半個月都冇心情打
一病好就硬到痴線

成功人士日日屌女更係唔打丁

我係好撚虧 易病多病
又早射 又唔做運動
但真係忍唔住每日一丁
越黎越嚴重 條丁感覺到係差左好多
要回頭是岸

好驚甩頭髮，我努力戒更

兩者有咩關係

有時做完晒野就更加想打

其實打得會為打以打冇感覺

Thx 巴打，之前我記得睇過唔知咩節目話人類係少有一年365日都弱可以交配既物種，你講開行為呢樣野，突然好想知其它動物扑野係咪都好爽，佢地因為爽而家扑野定想繁殖先扑野。
但有時會無啦啦扯起然後就好想打丁，但扯呢種行為係一種好自然既反應，算唔算無慾望之下打丁。
Sor我好似講到1999

認真真係冇咩聽過人學打丁，好細個就自然識

戒緊了，但有時又會諗積積埋埋唔打會虧咁好易射